一個人的日子如何度過

從小單親家庭 呀媽返工返到好晏 童年缺乏關愛
屋企變成一個嘈+矛盾的地方
直到最近呀媽離開埋 先發覺生活變到行屍酒肉 再無固定關係

讀u同人相處唔到 每日累鬥累
join soc邊緣人 無生活 無話題
每日食飯+返學+亂想+失眠

好想有個穩定關係
1.遇見女仔性格唔岩+情緒負面無謂害人
2.唯一best fd有自己生活 時間陪唔到幾耐
最後自己孤零零一個

曾經打機 動漫 跑步麻醉自己 結果更加孤獨
我試過成熟 自己去面對
睇關於安全感 正向面對生活 自我疼惜文章
最後改變不到生活 繼續一個人 更重無力感
每日無目標 無方向 無重心
有無人話我知應該點做
生存真係一件好攰既事

一個人不知幾自由

做啲易重覆但又簡單嘅活動
等自己個人舒服啲先

做多啲運動 chur到自己每日都攰到想瞓

然後做一啲你拎到少少成功感嘅事
慢慢累積

之後你會知點做

有事搵一個樹窿撐住你!!!!

同樓主一樣
自己一個真係好孤單
好想拍拖但又好驚害到人

之前都試過做運動麻醉自己
但近排做到傷ACL
依家同廢人冇乜分別

same
乾杯

試吓養隻動物？

有錢就自由 無錢就成督鳩
壓力大唔好話呻 想搵個人講野都無

真係架
或者你可以試下接觸宗教 冥想
我試過就無撚用
對你就未必 始終每個人唔同

ching係做咩活動 完全無頭緒

重訓 gym

屋企唔養得

Law of attraction
諗法要正面

想人愛先要愛自己

毒撚

用錢買住快樂先

習慣孤獨
其實都沒咩計
刻意想擺脫一個人
但改變唔到既話
只會更大無力感同更攰

我都係咁諗
最慘係連方向都無

你個名

我仲衰過你